黑警親身示範，好好學習

點樣打人都無事
自己人打自己人就唔得
明就明，唔明就繼續唔明

有兩單野佢想轉移視線：
1. 限聚令其實唔適用於派發防疫物資，除非香港警察有通例唔批准非少數派人士協助防疫工作。
2. 元朗列車車廂有藍絲襲擊女子，女子反而被告參與毆鬥。

根據以往慣例，放大狗變成condom呢點唔會對對內文宣有顯著正面效果，建議處理返上面2個會好d。

push